抽插著魯芬 淫水中可帶點腥有點臭

如果我認得出關智斌 屎眼被插緊

有怪莫怪

如連尼住很好奇 發覺望遠佢對波很大
試問誰可 dup 7 肥絲

邊間教會？

繼續拋下磚先

抽插著魯芬 淫水中可帶點腥 有點臭
如果我 認得出關智斌 屎眼被插緊
驚侮辱魯芬 羅家英可劣C君 那碌莖
陳山聰 互相插搞氣氛 揸碌棍扑野

頂爺想問你有無發現你篇寶寶俾admin del左

有呀美人！估唔到連你都發現到！我最近睇先發覺唔撚見左！揾都揾唔返 係咪有人report過 點解admin會del左架

勁多狙擊post唔見哂 我係睇牛油果sadelle突然諗起寶寶 點知真係無埋 我個狙擊ig都無左